各位愛國愛港同志請入

我知連登各位同志們都愛國愛港愛黨
而家香港經濟咁差 收入又少都一日都係因為黑暴
各位，香港有綜援申請，而我地偉大的特首林太都話失業就申請綜援
我地一齊申請綜援，感受偉大政府嘅福利吧
唔好再工作了，工作自由都是西方假自由思想
拎到錢後再諗啲錢點用，但唔好益香港嘅商家因為佢地都係賺香港嘅錢，再講香港中國嘅不是。
大家齊心合力，申請政府資助，全部申請公屋，同所有新香港人一齊共建和諧

有冇人

推 幫幫政府

..